消防處澄清有關電腦系統截圖

【消防處澄清】

就網上流傳一張電腦系統截圖指，本處及醫院管理局曾於9月1日凌晨就接收10名傷者進行安排，欲證明在8月31日港鐵太子站事件中需要送院的傷者應為10人。本處必須明確指出，由於現場救護指揮官初時點算太子站內有10名傷者需要送院，消防處與醫管局曾按既有機制作出上述的相應安排；隨該救護指揮官因應其後現場評估將需要送院人數更新為7人，相應送院安排亦隨之更新。有關原因本處已在昨日舉行的記者會上詳細解釋。

另外，本處亦確認警方是在8月31日晚上11時05分以「999」直線致電消防處消防通訊中心，要求派出救護人員到太子站救助傷者。警方表示，當時太子站3號月台暫時有5名男士及10名女士受傷。除此，回應傳媒的詢問，由於本處人員當晚無需與警方在消防處流動指揮車上商討有關處理太子站多人受傷的事宜，因此並無警方人員登上本處的流動指揮車。

9月15日見！

呢啲先係回應嚟㗎嘛，抵你班popo長期民望最尾啦
我地繼續針黨鐵cctv同埋popo就得？
就算831冇死人都一定會證實到佢哋濫暴

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

需要係回應左. 但始終覺得佢係講緊大話

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

依家係15個.......仲恐怖

唔關自己事梗係會回應

到自己身有屎果陣咪一樣遮遮掩掩

最尾個段想幫黑警兜有幫手叫救護
但報15個傷者，popo拉左幾多個疑犯點會數錯